有冇人好驚開始一段關係

好驚自己其實唔岩對方
又或者某d野會令對方反感（性癖又好 習慣又好）

有人陪係幾好
但唔想為拍而拍
大家冇話題仲難受
想一齊就最好走到尾
但個責任好沉重

仲有最煩係維繫感情
開始左關係就好難忍受被冷落
家陣個個都話抑鬱
驚某日心情唔好
講野大聲d都一哭二鬧三上吊

咁驚咪唔能好開始囉 屌你老母

Mr.cloud 你都係驚先唔敢問how much架姐

mr cloud你老母 個ig唔係我黎 屌你老母